連仔同班五毛入一入黎

屌你老母閪，扮撚晒野Bam完班臭閪五毛又解封？

直接改名叫紅登算啦

嘩屌冇人理架？